{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령품안에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、特定ペンションでのみ許可され、拒否されることもあります。この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際、毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、IPTVとWiFiが客室に設置されています。 ペンションにはバーベキュー場とカフェもあります。 カフェでは、食事や飲み物を販売するサービスを提供しています。 駐車可能なスペースがあり、ペンションの周りには遊歩道、小公園や菜園もあります。 また、ゴルフ好きの方のために個人ゴルフ練習場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、特定のペンションでのみ許可され、拒否されることもあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際、毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、IPTVとWiFiが客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "施設内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場とカフェもあります。カフェでは、食事や飲み物を販売するサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周りには遊歩道、小公園や菜園もあります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフが好きな方のために何かありますか？",
            "answer": "ゴルフ好きの方のために個人ゴルフ練習場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 583
    }
}